%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% FUENTE
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Ejemplo creado por Eduardo Mosqueira Rey a partir de un original de
% Rational Software Corporation

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% CONFIGURACIÓN TEXSTUDIO DEL CORRECTOR ORTOGRÁFICO
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% !TeX spellcheck = en_ES
% Usar el lenguaje es_ES para la corrección en castellano

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% TIPO DE DOCUMENTO Y PAQUETES
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[12pt, a4paper, titlepage]{article}

\usepackage[spanish]{babel} % Soporte multilenguaje para LaTeX.
\usepackage[a4paper, top=2.5cm, bottom=2.5cm, left=2.5cm, right=2.5cm]{geometry} % Interfaz flexible para definir las dimensiones del documento
\usepackage[utf8]{inputenc} % Aceptar diferentes tipos de codificación de caracteres de entrada (en este caso usamos la codificación Unicode UTF-8)
\usepackage{graphicx} % Soporte aumentado para gráficos 
\usepackage{hyperref} % Para manejar referencias cruzadas. P.ej. añadir hiperenlaces al índice

\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% PORTADA
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{titlepage}

\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Simbolo_logo_UDC.png}

% Lista de tamaños: \Huge, \huge, \LARGE, \Large, \large, \small, \footnotesize, \tiny
\vspace{6cm}

\begin{center}

	\LARGE{\textbf{Join me!}}
	
	\LARGE{\textbf{Modelo de Casos de Uso}\footnote{Ejemplo \LaTeX \ creado por Eduardo Mosqueira Rey  basado en el original de Rational Software Corp.}}
	
	\large{\textbf{Version 2.0}}
\end{center}

\vspace{3cm}
	\begin{center}
		\begin{tabular}{ | p{2.5cm} | p{1.7cm} | p{5cm} | p{5cm} | p{1.7cm} |}
			\hline
			\textbf{Fecha} & \textbf{Versión} & \textbf{Descripción} & \textbf{Autores} & \textbf{Grupo}
			\\ \hline
			03/03/2015 & 1.0 & Modelo de Casos de Uso & Elías Ferreiro Borreiros, Lorena Reverendo Miguéns y Breixo Camiña Fernández & 13.05 
			\\ \hline
			23/03/2015 & 2.0 & Añadidas tablas de trazabilidad e inclusiones entre algunos de los casos de uso & Elías Ferreiro Borreiros, Lorena Reverendo Miguéns y Breixo Camiña Fernández & 13.05 
			\\ \hline	    
		\end{tabular}
	\end{center}

\end{titlepage}
\clearpage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% INDICE
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\tableofcontents
\clearpage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Introducción}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

El objeto de este documento es el de proveer de una breve descripción del proyecto y describir los actores conocidos y sus interacciones con el sistema. Este documento presenta una vista de alto nivel. Para información más detallada, el lector necesitará ver los informes individuales de casos de uso.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Actores}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{description}
	\item \textbf{Usuario:} Persona física que utiliza nuestra red social.\\
	\item \textbf{Moderador:} Persona que tutela el uso que le dan otros usuarios a la red social.\\
	\item \textbf{Administrador de la red:} Persona que administra el sistema.
\end{description}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Resumenes de Casos de Uso}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{description}
	\item [CU01 Darse de alta] Proceso mediante el cual se registra a una persona como usuario de la red social utilizando un email y una contrasea como forma de autenticación.
	\item [CU02 Darse de alta como empresa] Proceso mediante el cual se registra a una empresa como usuario de la red social.
	\item [CU03 Darse de alta DNI electrónico] Proceso mediante el cual se registra a una persona como usuario de la red social utilizando su número de DNI como forma de autenticación.
	\item [CU04 Publicar entrada] Introducción de texto, página web, vídeo o imagen en el muro del usuario actual.
	\item [CU05 Ver amigos] Método mediante el cual se obtiene una lista con los amigos del usuario actual.
	\item [CU06 Visitar perfil de usuario] Método mediante el cual se obtiene acceso al perfil de otro usuario.
	\item[CU07 Ver los amigos de un usuario] Método mediante el cual se obtiene una lista con los amigos de cualquier usuario.
	\item[CU08 Responder solicitud de amistad] Método mediante el cual se responde de forma afirmativa o negativa a una solicitud de amistad y se agrega a la lista de amigos el usuario solicitante en caso de ser afirmativa.
	\item[CU09 Solicitar amistad] Método mediante el cual se envía una solicitud de amistad a un usuario.
	\item[CU10 Consultar solicitud de amistad] Proceso mediante el cual se muestran todas las solicitudes de amistad del usuario permitiéndole  responder cada una de ellas.
	\item[CU11 Darse de baja] Método mediante el cual un usuario elimina su cuenta.
	\item[CU12 Modificar cuenta] Método mediante el cual un usuario modifica los datos de acceso de su cuenta: email, contraseña.
	\item[CU13 Acceder a la red social] Método mediante el cual un usuario, al introducir correctamente los datos de autenticación de su cuenta, obtiene acceso al servicio de red social.
	\item[CU14 Subir archivos] Método mediante el cual se introducen archivos en el almacenamieno interno de la cuenta del usuario.
	\item[CU15 Eliminar archivos] Método mediante el cual se eliminan archivos del almacenamieno interno de la cuenta del usuario.
	\item[CU16 Subir fotos] Método mediante el cual se suben fotografía y se almacenan en algún álbum del usuario.
	\item[CU17 Eliminar fotos] Método mediante el cual se eliminan fotografías de algún álbum del usuario.
	\item[CU18 Editar entrada] Método mediante el cual se cambia la información de una determinada entrada del muro del usuario.
	\item[CU19 Eliminar entrada] Método mediante el cual se elimina una determinada enrada del muro del usuario.
	\item[CU20 Utilizar chat] Proceso mediante el cual se intercambia información instantáneamente utilizando el chat de la red social.
	\item[CU21 Publicar comentario] Proceso mediante el cual se añade un comentario referente a cualquier acción llevada a cabo en el muro de un usuario.
	\item[CU22 Editar comentario] Proceso mediante el cual el usuario edita un comentario previamente escrito por sí mismo.
	\item[CU23 Eliminar comentario] Proceso mediante el cual el usuario elimina un comentario previamente escrito por sí mismo.
	\item[CU24 Buscar usuario] Proceso mediante el cual se muestra una lista de usuarios que cumplan una serie de requisitos introducidos por el usuario.	
	\item[CU25 Crear círculo] Proceso mediante el cual el usuario puede crear un círculo.
	\item[CU26 Añadir persona a círculo] Proceso mediante el cual el usuario añade un amigo a un círculo ya existente.
	\item[CU27 Quitar persona de círculo] Proceso mediante el cual el usuario eliminar a una amigo de un círculo.
	\item[CU28 Eliminar círculo] Proceso mediante el cual el usuario elimina uno de sus círculos.
	\item[CU29 Crear grupo] Proceso mediante el cual se crea un grupo de usuarios.
	\item[CU30 Añadir persona a grupo] Proceso mediante el cual se añade un usuario a un grupo de usuarios ya existente.
	\item[CU31 Quitar persona de grupo] Proceso mediante el cual se elimina un usuario de un grupo de usuarios.    
	\item[CU32 Eliminar grupo] Proceso mediante el cual el usuario creador de un grupo lo elimina.
	\item[CU33 Unirse a un grupo] Proceso mediante el cual un usuario se une a un grupo de usuarios.
	\item[CU34 Crear subgrupo] Proceso mediante el cual se crea un subgrupo de un grupo.
	\item[CU35 Añadir persona a subgrupo] Proceso mediante el cual se añade un usuario a un subgrupo.
	\item[CU36 Quitar persona de subgrupo] Proceso mediante el cual se elimina un usuario de un subgrupo.
	\item[CU37 Unirse a un subgrupo] Proceso mediante el cual un usuario se une a un subgrupo de usuarios.
	\item[CU38 Eliminar subgrupo] Proceso mediante el cual el usuario creador de un subgrupo lo elimina.        
	\item[CU39 Personalizar perfil de usuario] Proceso mediante el cual se cambia la localización de los elementos del perfil del usuario.
	\item[CU40 Privatizar información] Proceso mediante el cual el usuario determina que otros usuarios podrán acceder a determinada información y/o archivos suyos.
	\item[CU41 Editar perfil] Proceso mediante el cual se edita la información del perfil del usuario.
	\item[CU42 Crear álbum de fotos] Proceso mediante el cual el usuario crea un nuevo álbum de fotos y se añade al conjunto de álbumes de su perfil.
	\item[CU43 Eliminar álbum de fotos] Proceso mediante el cual el usuario elimina uno de los álbumes de su perfil.
	\item[CU44 Etiquetar amigos] Proceso mediante el cual el usuario coloca una etiqueta con el nombre de un usuario en una fotografía.
	\item[CU45 Eliminar etiquetas] Proceso mediante el cual el usuario elimina una etiqueta de una de sus fotografías.
	\item[CU46 Dejar mensaje en muro de un amigo] Proceso mediante el cual el usuario escribe un mensaje en el muro de un amigo.
	\item[CU47 Editar frase de estado] Proceso mediante el cual el usuario edita la frase de estado de su perfil.
	\item[CU48 Editar fotos] Proceso mediante el cual el usuario edita una de sus fotografías utilizando la herramienta de edición de la red social.
	\item[CU49 Filtrar información] Proceso mediante el cual el usuario puede indicar que se muestren o se oculten determinadas entardas siguiendo algún criterio de filtrado especificado por el usuario.
	\item[CU50 Obtener monedas] Proceso mediante el cual el usuario adquiere JoinMe! Coins mediante alguno de los métodos de pago admitidos.
	\item[CU51 Gastar monedas] Proceso mediante el cual el usuario gasta una cantidad de JoinMe! Coins para obtener ventajas.
	\item[CU52 Regalar monedas] Proceso mediante el cual el usuario regala una cantidad de JoinMe! Coins a un usuario de su lista de amigos.
	\item[CU53 Añadir anuncio] Proceso mediante el cual una empresa añade un anuncio a la página de la red social.
	\item[CU54 Modificar anuncio] Proceso mediante el cual una empresa edita un anuncio.
	\item[CU55 Eliminar anuncio] Proceso mediante el cual una empresa elimina uno de sus anuncios de la página.
	\item[CU56 Calificar anuncio] Proceso mediante el cual un usuario califica un anuncio indicando si es relevante o no.
	\item[CU57 Salir de la red social] Proceso mediante el cual el usuario decide terminar su acceso actual a la aplicación.
	
\end{description}
          
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection{Tablas de trazabilidad}          
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{center}
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
		\hline
		\textbf{X}&\textbf{C1}&\textbf{C2}&\textbf{C3}&\textbf{C4}&\textbf{C5}&\textbf{C6}&\textbf{C7}&\textbf{C8}&\textbf{C9}&\textbf{C10}&\textbf{C11}&\textbf{C12}&\textbf{C13}&\textbf{C14}&\textbf{C15}
		\\ \hline
		{CU04}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU06}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU07}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU08}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU09}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline		
		{CU10}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU14}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU15}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU16}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU17}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU18}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU19}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU20}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU21}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU22}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU23}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline		
		{CU24}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU25}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}
		\\ \hline		
		{CU26}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}
		\\ \hline		
		{CU27}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}
		\\ \hline		
		{CU28}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}
		\\ \hline		
		{CU29}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}
		\\ \hline		
		{CU30}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}
		\\ \hline		
		{CU31}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}
		\\ \hline		
		{CU32}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}
		\\ \hline		
		{CU33}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}
		\\ \hline		
	\end{tabular}
	\clearpage
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
		\hline
		\textbf{X}&\textbf{C16}&\textbf{C17}&\textbf{C18}&\textbf{C19}&\textbf{C20}&\textbf{C21}&\textbf{C22}&\textbf{C23}&\textbf{C24}&\textbf{C25}&\textbf{C26}&\textbf{C27}&\textbf{C28}
		\\ \hline
		{CU01}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}
		\\ \hline				
		{CU05}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline				
		{CU34}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU35}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU36}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU37}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU38}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU39}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU40}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU41}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU42}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU43}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU44}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU45}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU46}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU47}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU48}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}
		\\ \hline
		
	\end{tabular}
	\clearpage
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
		\hline
		\textbf{X}&\textbf{C29}&\textbf{C30}&\textbf{C31}&\textbf{C32}&\textbf{C33}&\textbf{C34}&\textbf{C35}&\textbf{C36}&\textbf{C37}&\textbf{C38}&\textbf{C39}&\textbf{C40}
		\\ \hline
		{CU02}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU03}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU11}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU12}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU13}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU49}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU50}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}&{}				
		\\ \hline
		{CU51}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU52}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU53}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU54}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU55}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}&{}
		\\ \hline
		{CU56}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}&{}
		\\ \hline
		{CU57}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{}&{X}
		\\ \hline		
	\end{tabular}
\end{center}
\clearpage 
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Diagramas}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{center}

\begin{center}
	\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Diagrama 1.pdf}
	\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Diagrama 2.pdf}
	\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Diagrama 3.pdf}
	\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Diagrama 4.pdf}
	\includegraphics[width=15cm]{Imagenes/Diagrama 5.pdf}

\end{center}

\end{center}

\newpage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Casos de Uso}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

	%**********************************************************
	\subsection{CU01 - Darse de Alta}
	%**********************************************************
	
	%----------------------------------------
	\subsubsection*{Actores}  
	%----------------------------------------
	
	\begin{itemize}
	    \item Primarios: Usuario
	    \item Secundarios: -
	\end{itemize}
	
	%----------------------------------------
	\subsubsection*{Breve descripción}  
	%----------------------------------------
	Proceso mediante el cual se registra a una persona como usuario de la red social utilizando un email y una contrasea como forma de autenticación.

	
	%----------------------------------------
	\subsubsection*{Flujo básico}  
	%----------------------------------------
	
	\begin{enumerate}
	   	\item El usuario accede a la opción darse de alta.
	   	\item El usuario introduce los datos pedidos (nombre, apellidos, edad, localidad, país, fotografía, dirección de correo electrónico y contraseña).
	   	\item El usuario envía los datos introducidos.
	   	\item El usuario selecciona una plantilla, para el perfil, y finaliza.
	   	\item El sistema muestra un mensaje de que ya está agregado. 	    
	\end{enumerate}
	
	%----------------------------------------
	\subsubsection*{Flujos alternativos}  
	%----------------------------------------
	
	\begin{itemize}
	    \item[*a] En cualquier momento el sistema falla.
		\begin{enumerate}
		   	\item Se reinicia el sistema.
		\end{enumerate}
		\item[*b] En cualquier momento el usuario cancela la operación.
		\begin{enumerate}
			\item Se reinicia el sistema.
		\end{enumerate}
		\item[3a] El usuario ha introducido mal los datos.
		\begin{enumerate}
			\item {El sistema rechaza la entrada, muestra los datos ya introducidos y un aviso donde pide modificarlos.}
			\item El usuario modifica los datos.
			\item El usuario envía los datos introducidos.           
		\end{enumerate}
		\item[3b] {El usuario no introduce todos los datos.}
		\begin{enumerate}
			\item {El sistema rechaza la entrada, muestra los datos ya introducidos y un aviso donde pide terminar de rellenarlos.} 
			\item El usuario introduce los datos que faltan y/o modifica los ya existentes.
			\item El usuario envía los datos introducidos.         
		\end{enumerate}
		\item[3c] {El usuario ya está dado de alta.}
		\begin{enumerate}
			\item {El sistema muestra un aviso en el cual le informa que ya está dado de alta.}           
		\end{enumerate}
		\item[4a] {El usuario no selecciona ninguna plantilla.}
		\begin{enumerate}
			\item {El sistema elige una plantilla por defecto.}           
		\end{enumerate}
	\end{itemize}
	
	%----------------------------------------
	\subsubsection*{Escenarios clave}  
	%----------------------------------------
	
	\begin{itemize}
		\item Alta: Flujo Básico
		\item Usuario ya dado de alta: Flujo Básico, Alternativa 4c
	\end{itemize}
	
	%----------------------------------------
	\subsubsection*{Precondiciones}  
	%----------------------------------------
	
	-
	
	%----------------------------------------
	\subsubsection*{Puntos de extensión}  
	%----------------------------------------
	
	\begin{itemize}
		\item Finalización con éxito: \underline{Incluye Acceder a la red social.}
	\end{itemize}
	
	%----------------------------------------
	\subsubsection*{Postcondiciones}  
	%----------------------------------------
	
	El usuario queda registrado.
	
	%----------------------------------------
	\subsubsection*{Requerimientos especiales}  
	%----------------------------------------
	
	\begin{itemize}
		\item El usuario debe de poder saber cuales son los campos obligatorios.
		\item El texto e imágenes deben de ser visibles.
		\item Internacionalización del texto que se muestra.
		\item Intuitividad
	\end{itemize}
	
	%----------------------------------------
	\subsubsection*{Información adicional}  
	%----------------------------------------
	
		No existe edad mínima para poder darse de alta.

\newpage
%**********************************************************
\subsection{CU02 - Darse de alta como empresa}
%**********************************************************

%----------------------------------------
\subsubsection*{Actores}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
    \item Primarios: Empresa
    \item Secundarios: -
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Breve descripción}  
%----------------------------------------
Proceso mediante el cual se registra a una empresa como usuario de la red social.


%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujo básico}  
%----------------------------------------

\begin{enumerate}
   	\item El usuario accede a la opción darse de alta como empresa.
   	\item El usuario introduce los datos pedidos (nombre, localidad, país, dirección de correo electrónico y contraseña).
   	\item El usuario envía los datos introducidos.
   	\item El sistema registra al usuario.
   	\item El sistema muestra un mensaje de que ya está agregado.
\end{enumerate}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujos alternativos}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
    \item[*a] En cualquier momento el sistema falla.
	\begin{enumerate}
	   	\item Se reinicia el sistema.
	\end{enumerate}
	\item[*b] En cualquier momento el usuario cancela la operación.
	\begin{enumerate}
		\item Se reinicia el sistema.
	\end{enumerate}
	\item[3a] El usuario ha introducido mal los datos.
	\begin{enumerate}
		\item {El sistema rechaza la entrada, muestra los datos ya introducidos y un aviso donde pide modificarlos.}
		\item El usuario modifica los datos.
		\item El usuario envía los datos introducidos.           
	\end{enumerate}
	\item[3b] {El usuario no introduce todos los datos.}
	\begin{enumerate}
		\item {El sistema rechaza la entrada, muestra los datos ya introducidos y un aviso donde pide terminar de rellenarlos.} 
		\item El usuario introduce los datos que faltan y/o modifica los ya existentes.
		\item El usuario envía los datos introducidos.         
	\end{enumerate}
	\item[3c] {El usuario ya está dado de alta.}
	\begin{enumerate}
		\item {El sistema muestra un aviso en el cual le informa que ya está dado de alta.}           
	\end{enumerate}
		           
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Escenarios clave}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Alta: Flujo Básico
	\item Usuario ya dado de alta: Flujo Básico, Alternativa 4c
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Precondiciones}  
%----------------------------------------

-

%----------------------------------------
\subsubsection*{Postcondiciones}  
%----------------------------------------

La empresa queda registrado.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Puntos de extensión}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Finalización con éxito: \underline{Incluye Acceder a la red social.}
\end{itemize}
%----------------------------------------
\subsubsection*{Requerimientos especiales}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item El usuario debe de poder saber cuales son los campos obligatorios.
	\item El texto e imágenes deben de ser visibles.
	\item Internacionalización del texto que se muestra.
	\item Intuitividad
	
\end{itemize}

\newpage
%**********************************************************
\subsection{CU03 - Darse de alta con DNI electrónico}
%**********************************************************

%----------------------------------------
\subsubsection*{Actores}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
    \item Primarios: Usuario
    \item Secundarios: -
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Breve descripción}  
%----------------------------------------
Proceso mediante el cual se registra a una persona como usuario de la red social utilizando su número de DNI como forma de autenticación.


%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujo básico}  
%----------------------------------------

\begin{enumerate}
   	\item El usuario accede a la opción darse de alta con DNI electrónico.
   	\item El sistema valida el certificado electrónico.
   	    
\end{enumerate}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujos alternativos}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
    \item[*a] En cualquier momento el sistema falla.
	\begin{enumerate}
	   	\item Se reinicia el sistema.
	\end{enumerate}
	\item[*b] En cualquier momento el usuario cancela la operación.
	\begin{enumerate}
		\item Se reinicia el sistema.
	\end{enumerate}
	\item[2a] El certificado electrónico no es válido.
	\begin{enumerate}
		\item El sistema muestra un mensaje de error.
	\end{enumerate}
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Escenarios clave}  
%----------------------------------------

	\begin{itemize}
		\item Alta: Flujo Básico
		\item Usuario ya dado de alta: Flujo Básico, Alternativa 5c
		\item Certificado electrónico no válido: Flujo Básico, Alternativa 2a
	\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Precondiciones}  
%----------------------------------------

El usuario tiene instalado un certificado electrónico.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Postcondiciones}  
%----------------------------------------

El usuario queda registrado.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Puntos de extensión}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Validación con éxito: \underline{Incluye Darse de alta.}
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Requerimientos especiales}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item El usuario debe de poder saber cuales son los campos obligatorios.
	\item El texto e imágenes deben de ser visibles.
	\item Internacionalización del texto que se muestra.
	\item Intuitividad
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Información adicional}  
%----------------------------------------

	\begin{itemize}
		\item No existe edad mínima para poder darse de alta.
		\item Una vez que el sistema rellena los datos a partir del DNI electrónico, estos no se dejan modificarse.
		\item Con el alta con dni electrónico la identidad de la cuenta queda asegurada y esta aparecerá con un icono de cuenta verificada.
	\end{itemize}
\newpage

%**********************************************************
\subsection{CU04 - Publicar entrada}
%**********************************************************

%----------------------------------------
\subsubsection*{Actores}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
    \item Primarios: Usuario.
    \item Secundarios: Moderador.
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Breve descripción}  
%----------------------------------------
Introducción de texto, página web, vídeo o imagen en el muro del usuario actual.


%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujo básico}  
%----------------------------------------

\begin{enumerate}
   	\item El usuario accede a la opción publicar entrada.
   	\item El usuario escribe el texto que desea subir y lo envía.
   	\item El sistema publica la entrada.
\end{enumerate}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujos alternativos}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item[*a] En cualquier momento el usuario cancela la operación.
	\begin{enumerate}
		\item Se reinicia el estado anterior.
	\end{enumerate}
	\item[2a] El usuario no escribe nada.
	\begin{enumerate}
		\item El sistema muestra un aviso en el que indica que hay que escribir o subir algún archivo.
	\end{enumerate}
	\item[2b] El usuario elige la opción de subir un archivo.
	\begin{enumerate}
		\item El sistema le solicita al usuario el archivo que quiere subir (una fotografía, un lugar o un vídeo).
		\item El usuario elige al archivo a subir.
		\begin{itemize}
			\item[2a] El tamaño del archivo excede el máximo permitido.
			\begin{enumerate}
				\item El sistema muestra un aviso de tamaño máximo excedido.
			\end{enumerate}
				
		\end{itemize}
	\end{enumerate}
	\item[2c] El usuario escribe un enlace.
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Escenarios clave}  
%----------------------------------------

	\begin{itemize}
		\item Entrada publicada: Flujo Básico
	\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Precondiciones}  
%----------------------------------------

El usuario está en su muro y autenticado.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Postcondiciones}  
%----------------------------------------

La entrada queda publicada en el muro del usuario.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Requerimientos especiales}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item El texto e imágenes deben de ser visibles.
	\item Internacionalización del texto que se muestra.
	\item Intuitividad.
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Información adicional}  
%----------------------------------------

	\begin{itemize}
		\item Dependiendo de cual sea la entrada se mostrará en el muro de una forma determinada.
	\end{itemize}
\newpage

%**********************************************************
\subsection{CU05 - Ver amigos}
%**********************************************************

%----------------------------------------
\subsubsection*{Actores}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
    \item Primarios: Usuario
    \item Secundarios: -
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Breve descripción}  
%----------------------------------------
Método mediante el cual se obtiene una lista con los amigos del usuario actual.


%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujo básico}  
%----------------------------------------

\begin{enumerate}
   	\item El usuario accede a la opción ver amigos.
   	\item El sistema muestra una lista de amigos del usuario.
\end{enumerate}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujos alternativos}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item[*a] En cualquier momento el usuario cancela la operación.
	\begin{enumerate}
		\item Se reinicia el estado anterior.
	\end{enumerate}
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Escenarios clave}  
%----------------------------------------

	\begin{itemize}
		\item Lista de amigos: Flujo Básico
		
	\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Precondiciones}  
%----------------------------------------

El usuario está en su muro y autenticado.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Postcondiciones}  
%----------------------------------------

-

%----------------------------------------
\subsubsection*{Requerimientos especiales}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item El texto e imágenes deben de ser visibles.
	\item Internacionalización del texto que se muestra.
	\item Intuitividad.
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Información adicional}  
%----------------------------------------

	\begin{itemize}
		\item Si el usuario no tiene amigos se mostrará una lista vacía.
	\end{itemize}
	
\newpage
%**********************************************************
\subsection{CU06 - Visitar perfil de un usuario}
%**********************************************************

%----------------------------------------
\subsubsection*{Actores}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
    \item Primarios: Usuario
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Breve descripción}  
%----------------------------------------
Método mediante el cual se obtiene acceso al perfil de otro usuario.


%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujo básico}  
%----------------------------------------

\begin{enumerate}
	\item El usuario selecciona el nombre de un usuario.
	\item El sistema se redirecciona al perfil del usuario seleccionado.
\end{enumerate}


%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujos alternativos}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item[1a]El usuario selecciona un usuario que no se encuentra en su lista de amigos y que no le ha solicitado amistad.
	\begin{enumerate}
		\item El sistema muestra al usuario un mensaje de error.
	\end{enumerate} 
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Escenarios clave}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Visita al perfil exitosa: Flujo Básico.
	\item Visita al perfil errónea: Flujo Básico,Alternativa 1a.
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Precondiciones}  
%----------------------------------------

No hay precondiciones para este caso de uso.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Postcondiciones}  
%----------------------------------------

El sistema se encuentra en la página del perfil del usuario seleccionado.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Requerimientos especiales}  
%----------------------------------------
\begin{itemize}
	\item El texto e imágenes deben de ser visibles.
	\item Internacionalización del texto que se muestra.
	\item Intuitividad.
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Información adicional}  
%----------------------------------------
Si el usuario seleccionado no se encuentra en la lista de amigos del usuario seleccionante(Pero sí le ha mandado una solicitud de amistad), sólo se mostrará el nombre, la fotografía y la lista de amigos. Si sí se encuentra en la lista de amigos, se mostrará toda la información.


\newpage
%**********************************************************
\subsection{CU07 - Ver amigos del usuario}
%**********************************************************

%----------------------------------------
\subsubsection*{Actores}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
    \item Primarios: Usuario.
    \item Secundarios: 
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Breve descripción}  
%----------------------------------------
Método mediante el cual se obtiene una lista con los amigos de cualquier usuario.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujo básico}  
%----------------------------------------

\begin{enumerate}
	\item El usuario accede a la opción Amigos del usuario querido.
	\item El sistema muestra los amigos del usuario querido. 
\end{enumerate}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujos alternativos}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
    \item [2a]El usuario solicitado no se encuentra en la lista de amigos del usuario solicitante.
    \begin{enumerate}
    	\item Los amigos del usuario solicitado se muestran como un grafo para ver los amigos en común de los dos usuarios.
    \end{enumerate}
    \item[2b]El usuario solicitado se encuentra en la lista del usuario solicitante.
    \begin{enumerate}
	  	\item Los amigos del usuario solicitado se muestran como una lista.
    \end{enumerate}
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Escenarios clave}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Listado de amigos usuario: Flujo Principal
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Precondiciones}  
%----------------------------------------

No hay precondiciones para este caso de uso.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Postcondiciones}  
%----------------------------------------
El usuario solicitante se encuentra en el perfil del usuario solicitado.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Requerimientos especiales}  
%----------------------------------------
\begin{itemize}
	\item El texto e imágenes deben de ser visibles.
	\item Internacionalización del texto que se muestra.
	\item Intuitividad.
\end{itemize}


\newpage
%**********************************************************
\subsection{CU08 - Responder solicitud de amistad}
%**********************************************************
%----------------------------------------
\subsubsection*{Actores}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
    \item Primarios: Usuario
    \item Secundarios: -
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Breve descripción}  
%----------------------------------------
Método mediante el cual se responde de forma afirmativa o negativa a una solicitud de amistad y se agrega a la lista de amigos el usuario solicitante en caso de ser afirmativa.
%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujo básico}  
%----------------------------------------

\begin{enumerate}
   	\item El usuario elige la opción de aceptar la solicitud de amistad en la solicitud correspondiente.
   	\item El sistema registra a los usuarios involucrados, como amigos.
\end{enumerate}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujos alternativos}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
   	\item[*a] En cualquier momento el usuario cancela la operación.
	\begin{enumerate}
		\item Se reinicia el estado anterior.
	\end{enumerate}
	\item[1a] El usuario elige la opción de rechazar la solicitud de amistad en la solicitud correspondiente.
	\begin{enumerate}
		\item El sistema elimina la solicitud de las solicitudes pendientes.
	\end{enumerate}
	
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Escenarios clave}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Respuesta afirmativa: Flujo Básico
	\item Respuesta afirmativa: Flujo Básico, Alternativa 1a
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Precondiciones}  
%----------------------------------------

El usuario está en la lista de solicitudes pendientes y autenticado.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Postcondiciones}  
%----------------------------------------

Los usuarios quedan registrados como amigos.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Requerimientos especiales}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	
	\item El texto e imágenes deben de ser visibles.
	\item Internacionalización del texto que se muestra.
	\item Intuitividad.
	
\end{itemize}

\newpage
%**********************************************************
\subsection{CU09 - Solicitar amistad}
%**********************************************************

%----------------------------------------
\subsubsection*{Actores}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
    \item Primarios: Usuario
    \item Secundarios: -
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Breve descripción}  
%----------------------------------------
Método mediante el cual se envía una solicitud de amistad a un usuario.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujo básico}  
%----------------------------------------

\begin{enumerate}
   	\item El usuario elige la opción solicitar amistad.
   	\item El sistema envía la solicitud al usuario del muro.
   	    
\end{enumerate}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujos alternativos}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
    \item[*a] En cualquier momento el usuario cancela la operación.
	\begin{enumerate}
		\item Se reinicia el estado anterior.
	\end{enumerate}
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Escenarios clave}  
%----------------------------------------

	\begin{itemize}
		\item Solicitud: Flujo Básico
	\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Precondiciones}  
%----------------------------------------

El usuario está autenticado y se encuentra en el muro del usuario que quiere agregar como amigo.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Postcondiciones}  
%----------------------------------------

La solicitud queda enviada.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Requerimientos especiales}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	
	\item El texto e imágenes deben de ser visibles.
	\item Internacionalización del texto que se muestra.
	\item Intuitividad.
	
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Información adicional}  
%----------------------------------------

	\begin{itemize}
		\item La solicitud es enviada al correo electrónico.
	\end{itemize}

\newpage
%**********************************************************
\subsection{CU10 - Consultar solicitudes de amistad}
%**********************************************************

%----------------------------------------
\subsubsection*{Actores}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
    \item Primarios: Usuario
    \item Secundarios: -
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Breve descripción}  
%----------------------------------------
Proceso mediante el cual se muestran todas las solicitudes de amistad del usuario permitiéndole  responder cada una de ellas.
% %

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujo básico}  
%----------------------------------------

\begin{enumerate}
   	\item El usuario accede a la opción de consultar solicitudes de amistad pendientes.
   	\item El sistema muestra una lista de las solicitudes de amistad pendientes.
   	    
\end{enumerate}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujos alternativos}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
    \item[*a] En cualquier momento el usuario cancela la operación.
	\begin{enumerate}
		\item Se reinicia el estado anterior.
	\end{enumerate}
	
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Escenarios clave}  
%----------------------------------------

	\begin{itemize}
		\item Lista de solicitudes de amistad pendientes: Flujo Básico
	\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Precondiciones}  
%----------------------------------------

El usuario está autenticado.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Postcondiciones}  
%----------------------------------------

-

%----------------------------------------
\subsubsection*{Requerimientos especiales}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	
	\item El texto e imágenes deben de ser visibles.
	\item Internacionalización del texto que se muestra.
	\item Intuitividad.
	
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Información adicional}  
%----------------------------------------

	\begin{itemize}
		\item Si el usuario no tiene solicitudes de amistad pendientes se mostrará una lista vacía.
	\end{itemize}

\subsection{CU11 - Darse de baja}

\subsubsection*{Actores}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Primarios: Usuario
	\item Secundarios: -
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Breve descripción}  
%----------------------------------------

Método mediante el cual un usuario elimina su cuenta.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujo básico}  
%----------------------------------------

\begin{enumerate}
	\item El usuario accede a la opción darse de baja.
	\item El sistema pide confirmar la operación.
	\item El usuario acepta la operación.
	\item El sistema elimina al usuario.
	
\end{enumerate}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujos alternativos}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item[*a] En cualquier momento el usuario cancela la operación.
	\begin{enumerate}
		\item Se regresa al estado anterior.
	\end{enumerate}
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Escenarios clave}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Baja: Flujo Básico
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Precondiciones}  
%----------------------------------------

El usuario debe estar autenticado.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Postcondiciones}  
%----------------------------------------

El usuario queda eliminado junto con todo lo relacionado a él.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Puntos de extensión}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Eliminación con exito: \underline{Incluye Salir de la red social.}
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Requerimientos especiales}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	
	\item El texto e imágenes deben de ser visibles.
	\item Internacionalización del texto que se muestra.
	\item Intuitividad
	
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Información adicional}  
%----------------------------------------

No existe restricción a la hora de darse de baja.

\subsection{CU12 Modificar cuenta}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Actores}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Primarios: Usuario
	\item Secundarios: -
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Breve descripción}  
%----------------------------------------

Método mediante el cual un usuario modifica los datos de acceso de su cuenta.


%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujo básico}  
%----------------------------------------

\begin{enumerate}
	\item El usuario accede a la opción modificar cuenta.
	\item El sistema muestra los datos de cuenta (nombre, apellidos, dirección de correo electrónico y contraseña) rellenados y permite modificarlos.
	\item El usuario modifica los datos que desea cambiar.
	\item El usuario envía los datos.
	\item El sistema registra los cambios en los datos de cuenta.
	
\end{enumerate}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujos alternativos}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item[*a] En cualquier momento el usuario cancela la operación.
	\begin{enumerate}
		\item Se reinicia el estado anterior.
	\end{enumerate}
	\item[4a] El usuario ha introducido mal los datos.
	\begin{enumerate}
		\item El sistema rechaza la entrada, muestra los datos ya introducidos y un aviso donde pide modificarlos.
		\item El usuario modifica los datos.
		\item El usuario envia los datos introducidos.
	\end{enumerate}
	\item[4b] El usuario no introduce todos los datos.
	\begin{enumerate}
		\item El sistema rechaza la entrada, muestra los datos ya introducidos y un aviso donde pide terminar de rellenarlos.
		\item El usuario introduce los datos que faltan y/o modifica los ya existentes.
		\item El usuario envía los datos introducidos.
	\end{enumerate}
	
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Escenarios clave}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Modificiación cuenta: Flujo Básico
	
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Precondiciones}  
%----------------------------------------

El usuario está autenticado.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Postcondiciones}  
%----------------------------------------

Los cambios en los datos de cuenta quedan registrados.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Requerimientos especiales}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	
	\item El texto e imágenes deben de ser visibles.
	\item Internacionalización del texto que se muestra.
	\item Intuitividad.
	
\end{itemize}

\subsection{CU24 Buscar usuario}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Actores}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Primarios: Usuario
	\item Secundarios: -
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Breve descripción}  
%----------------------------------------

Proceso mediante el cual se muestra una lista de usuarios que cumplan una serie de requisitos introducidos por el usuario.


%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujo básico}  
%----------------------------------------

\begin{enumerate}
	\item El usuario accede a la opción buscar usuario.
	\item El usuario escribe los datos pedidos: el nombre del usuario a buscar.
	\item El usuario envía los datos.
	\item El sistema muestra una lista de los usuarios que coinciden con la busqueda.
	
\end{enumerate}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujos alternativos}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item[*a] En cualquier momento el usuario cancela la operación.
	\begin{enumerate}
		\item Se reinicia el estado anterior.
	\end{enumerate}
	\item[3a] El usuario ha introducido mal los datos.
	\begin{enumerate}
		\item El sistema rechaza la entrada, muestra los datos ya introducidos y un aviso donde pide modificarlos.
		\item El usuario modifica los datos.
		\item El usuario envia los datos introducidos.
	\end{enumerate}
	\item[3b] El usuario no introduce todos los datos.
	\begin{enumerate}
		\item El sistema rechaza la entrada, muestra los datos ya introducidos y un aviso donde pide terminar de rellenarlos.
		\item El usuario introduce los datos que faltan y/o modifica los ya existentes.
		\item El usuario envía los datos introducidos.
	\end{enumerate}
	
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Escenarios clave}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Busqueda de un usuario: Flujo Básico
	
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Precondiciones}  
%----------------------------------------

El usuario está autenticado.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Postcondiciones}  
%----------------------------------------

-

%----------------------------------------
\subsubsection*{Requerimientos especiales}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	
	\item El texto e imágenes deben de ser visibles.
	\item Internacionalización del texto que se muestra.
	\item Intuitividad.
	
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Información adicional}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Si no existe ningún usuario que coincida con la busqueda, entonces se muestra una lista vacía.
\end{itemize}

\subsection{CU13 Acceder a la red social}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Actores}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Primarios: Usuario
	\item Secundarios: -
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Breve descripción}  
%----------------------------------------

Método mediante el cual un usuario, al introducir correctamente los datos de autenticación de su cuenta, obtiene acceso al servicio de red social.


%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujo básico}  
%----------------------------------------

\begin{enumerate}
	\item El usuario accede a la opción acceder a la red social.
	\item El usuario introduce los datos pedidos (correo electrónico y contraseña).
	\item El usuario envía los datos introducidos.
	\item El sistema autentica al usuario y muestra su muro.
	
\end{enumerate}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujos alternativos}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item[*a] En cualquier momento el usuario cancela la operación.
	\begin{enumerate}
		\item Se reinicia el estado anterior.
	\end{enumerate}
	\item[3a] Los datos enviados son inválidos.
	\begin{enumerate}
		\item El sistema rechaza la entrada, muestra los datos ya introducidos y un aviso donde pide modificarlos.
		\item El usuario modifica los datos.
		\item El usuario envia los datos introducidos.
	\end{enumerate}
	\item[3b] El usuario no introduce todos los datos.
	\begin{enumerate}
		\item El sistema rechaza la entrada, muestra los datos ya introducidos y un aviso donde pide terminar de rellenarlos.
		\item El usuario introduce los datos que faltan y/o modifica los ya existentes.
		\item El usuario envía los datos introducidos.
	\end{enumerate}
	
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Escenarios clave}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Acceso: Flujo Básico
	
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Precondiciones}  
%----------------------------------------

El usuario debe tener la sesión cerrada.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Postcondiciones}  
%----------------------------------------

El usuario queda autenticado.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Requerimientos especiales}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	
	\item El texto e imágenes deben de ser visibles.
	\item Internacionalización del texto que se muestra.
	\item Intuitividad.
	
\end{itemize}

\subsection{CU21 Publicar comentario}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Actores}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Primarios: Usuario
	\item Secundarios: -
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Breve descripción}  
%----------------------------------------

 Proceso mediante el cual se añade un comentario referente a cualquier acción llevada a cabo en el muro de un usuario.


%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujo básico}  
%----------------------------------------

\begin{enumerate}
	\item El usuario accede a la opción publicar comentario.
	\item El usuario escribe el texto que desea subir y lo envía.
	\item El sistema publica el comentario.
	
\end{enumerate}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujos alternativos}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item[*a] En cualquier momento el usuario cancela la operación.
	\begin{enumerate}
		\item Se reinicia el estado anterior.
	\end{enumerate}
	\item[2a] El usuario no escribe nada.
	\begin{enumerate}
		\item El sistema muestra un aviso en el que indica que hay que escribir algo.
	\end{enumerate}
	
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Escenarios clave}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Comentario: Flujo Básico
	
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Precondiciones}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item El usuario debe estar autenticado.
	\item El usuario debe estar dentro de una publicación.
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Postcondiciones}  
%----------------------------------------

El comentario queda publicado en la entrada correspondiente.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Requerimientos especiales}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	
	\item El texto e imágenes deben de ser visibles.
	\item Internacionalización del texto que se muestra.
	\item Intuitividad.
	
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Información adicional}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Se podrá responder a un comentario de un usuario concreto introduciendo su nombre al principio (o entre el texto) de dicho comentario.
\end{itemize}

\subsection{CU25 Crear círculo}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Actores}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Primarios: Usuario
	\item Secundarios: -
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Breve descripción}  
%----------------------------------------

Proceso mediante el cual el usuario puede crear un círculo.


%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujo básico}  
%----------------------------------------

\begin{enumerate}
	\item El usuario accede a la opción crear círculo.
	\item El usuario introduce los datos pedidos: nombre del círculo.
	\item El usuario envía los datos introducidos.
	\item El sistema crea el nuevo círculo.
	
\end{enumerate}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujos alternativos}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item[*a] En cualquier momento el usuario cancela la operación.
	\begin{enumerate}
		\item Se reinicia el sistema.
	\end{enumerate}
	\item[3a] El usuario ha introducido mal los datos.
	\begin{enumerate}
		\item {El sistema rechaza la entrada, muestra los datos ya introducidos y un aviso donde pide modificarlos.}
		\item El usuario modifica los datos.
		\item El usuario envía los datos introducidos.           
	\end{enumerate}
	\item[3b] {El usuario no introduce todos los datos.}
	\begin{enumerate}
		\item {El sistema rechaza la entrada, muestra los datos ya introducidos y un aviso donde pide terminar de rellenarlos.} 
		\item El usuario introduce los datos que faltan y/o modifica los ya existentes.
		\item El usuario envía los datos introducidos.         
	\end{enumerate}
	\item[3c] {El círculo creado ya existe.}
	\begin{enumerate}
		\item {El sistema muestra un aviso en el cual le informa que ya está creado el círculo.}          
	\end{enumerate}
	
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Escenarios clave}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Círculo nuevo: Flujo Básico
	
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Precondiciones}  
%----------------------------------------

El usuario debe estar autenticado.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Postcondiciones}  
%----------------------------------------

El círculo queda creado.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Requerimientos especiales}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	
	\item El texto e imágenes deben de ser visibles.
	\item Internacionalización del texto que se muestra.
	\item Intuitividad.
	
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Información adicional}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item El círculo creado formara parte de la lista de círculos a los que se puede añadir un amigo.
\end{itemize}

\subsection{CU29 Crear grupo}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Actores}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Primarios: Usuario
	\item Secundarios: -
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Breve descripción}  
%----------------------------------------

Proceso mediante el cual se crea un grupo de usuarios.


%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujo básico}  
%----------------------------------------

\begin{enumerate}
	\item El usuario accede a la opción crear grupo.
	\item El sistema le pide rellenar los datos: nombre del grupo.
	\item El usuario introduce los datos pedidos: nombre del grupo.
	\item El usuario envía los datos introducidos.
	\item El sistema crea el nuevo grupo.
	
\end{enumerate}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujos alternativos}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item[*a] En cualquier momento el usuario cancela la operación.
	\begin{enumerate}
		\item Se reinicia el sistema.
	\end{enumerate}
	\item[3a] El usuario ha introducido mal los datos.
	\begin{enumerate}
		\item {El sistema rechaza la entrada, muestra los datos ya introducidos y un aviso donde pide modificarlos.}
		\item El usuario modifica los datos.
		\item El usuario envía los datos introducidos.           
	\end{enumerate}
	\item[3b] {El usuario no introduce todos los datos.}
	\begin{enumerate}
		\item {El sistema rechaza la entrada, muestra los datos ya introducidos y un aviso donde pide terminar de rellenarlos.} 
		\item El usuario introduce los datos que faltan y/o modifica los ya existentes.
		\item El usuario envía los datos introducidos.         
	\end{enumerate}
	
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Escenarios clave}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Grupo nuevo: Flujo Básico
	
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Precondiciones}  
%----------------------------------------

El usuario debe estar autenticado.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Postcondiciones}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item El grupo queda creado.
	\item El usuario creador del grupo pasa a ser su administrador.
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Requerimientos especiales}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	
	\item El texto e imágenes deben de ser visibles.
	\item Internacionalización del texto que se muestra.
	\item Intuitividad.
	
\end{itemize}

\subsection{CU34 Crear subgrupo}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Actores}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Primarios: Usuario
	\item Secundarios: -
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Breve descripción}  
%----------------------------------------

Proceso mediante el cual se crea un subgrupo de un grupo.


%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujo básico}  
%----------------------------------------

\begin{enumerate}
	\item El usuario accede a la opción crear subgrupo.
	\item El usuario introduce los datos pedidos: nombre del subgrupo.
	\item El usuario envía los datos introducidos.
	\item El sistema crea el nuevo subgrupo.
	
\end{enumerate}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujos alternativos}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item[*a] En cualquier momento el usuario cancela la operación.
	\begin{enumerate}
		\item Se reinicia el sistema.
	\end{enumerate}
	\item[3a] El usuario ha introducido mal los datos.
	\begin{enumerate}
		\item {El sistema rechaza la entrada, muestra los datos ya introducidos y un aviso donde pide modificarlos.}
		\item El usuario modifica los datos.
		\item El usuario envía los datos introducidos.           
	\end{enumerate}
	\item[3b] {El usuario no introduce todos los datos.}
	\begin{enumerate}
		\item {El sistema rechaza la entrada, muestra los datos ya introducidos y un aviso donde pide terminar de rellenarlos.} 
		\item El usuario introduce los datos que faltan y/o modifica los ya existentes.
		\item El usuario envía los datos introducidos.         
	\end{enumerate}
	
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Escenarios clave}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Subgrupo nuevo: Flujo Básico
	
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Precondiciones}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item El usuario debe estar autenticado.
	\item El usuario debe de estar dentro de un grupo.
	\item El usuario debe ser administrador del grupo.
	
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Postcondiciones}  
%----------------------------------------

El subgrupo queda creado y vinculado a un grupo.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Requerimientos especiales}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	
	\item El texto e imágenes deben de ser visibles.
	\item Internacionalización del texto que se muestra.
	\item Intuitividad.
	
\end{itemize}

\subsection{CU28 Eliminar círculo}

\subsubsection*{Actores}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Primarios: Usuario
	\item Secundarios: -
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Breve descripción}  
%----------------------------------------

Proceso mediante el cual el usuario elimina uno de sus círculos.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujo básico}  
%----------------------------------------

\begin{enumerate}
	\item El usuario accede a la opción eliminar círculo.
	\item El sistema pide confirmar la operación.
	\item El usuario acepta la operación.
	\item El sistema elimina el círculo.
	
\end{enumerate}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujos alternativos}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item[*a] En cualquier momento el usuario cancela la operación.
	\begin{enumerate}
		\item Se regresa al estado anterior.
	\end{enumerate}
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Escenarios clave}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Eliminación círculo: Flujo Básico
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Precondiciones}  
%----------------------------------------

El usuario debe estar autenticado.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Postcondiciones}  
%----------------------------------------

El círculo queda eliminado.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Requerimientos especiales}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	
	\item El texto e imágenes deben de ser visibles.
	\item Internacionalización del texto que se muestra.
	\item Intuitividad
	
\end{itemize}

\subsection{CU32 Eliminar grupo}

\subsubsection*{Actores}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Primarios: Usuario
	\item Secundarios: -
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Breve descripción}  
%----------------------------------------

Proceso mediante el cual el usuario creador de un grupo lo elimina.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujo básico}  
%----------------------------------------

\begin{enumerate}
	\item El usuario accede a la opción eliminar grupo.
	\item El sistema pide confirmar la operación.
	\item El usuario acepta la operación.
	\item El sistema elimina el grupo.
	
\end{enumerate}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujos alternativos}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item[*a] En cualquier momento el usuario cancela la operación.
	\begin{enumerate}
		\item Se regresa al estado anterior.
	\end{enumerate}
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Escenarios clave}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Eliminación grupo: Flujo Básico
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Precondiciones}  
%----------------------------------------

El usuario debe estar autenticado.
El usuario debe ser administrador del grupo.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Postcondiciones}  
%----------------------------------------

El grupo y sus subgrupos vinculados quedan eliminados.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Requerimientos especiales}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	
	\item El texto e imágenes deben de ser visibles.
	\item Internacionalización del texto que se muestra.
	\item Intuitividad
	
\end{itemize}

\subsection{CU38 Eliminar subgrupo}

\subsubsection*{Actores}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Primarios: Usuario
	\item Secundarios: -
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Breve descripción}  
%----------------------------------------

Proceso mediante el cual el usuario creador de un subgrupo lo elimina.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujo básico}  
%----------------------------------------

\begin{enumerate}
	\item El usuario accede a la opción eliminar subgrupo.
	\item El sistema pide confirmar la operación.
	\item El usuario acepta la operación.
	\item El sistema elimina el subgrupo.
	
\end{enumerate}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujos alternativos}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item[*a] En cualquier momento el usuario cancela la operación.
	\begin{enumerate}
		\item Se regresa al estado anterior.
	\end{enumerate}
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Escenarios clave}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Eliminación subgrupo: Flujo Básico
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Precondiciones}  
%----------------------------------------

El usuario debe estar autenticado.
El usuario debe ser administrador del grupo vinculado al subgrupo.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Postcondiciones}  
%----------------------------------------

El subgrupo queda eliminado.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Requerimientos especiales}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	
	\item El texto e imágenes deben de ser visibles.
	\item Internacionalización del texto que se muestra.
	\item Intuitividad
	
\end{itemize}

\subsection{CU57 Salir de la red social}

\subsubsection*{Actores}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Primarios: Usuario
	\item Secundarios: -
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Breve descripción}  
%----------------------------------------

Proceso mediante el cual el usuario decide terminar su acceso actual a la aplicación.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujo básico}  
%----------------------------------------

\begin{enumerate}
	\item El usuario accede a la opción salir de la red social.
	\item El sistema cierra la sesión del usuario en la red social y muestra la página de inicio de sesión.
	
\end{enumerate}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Flujos alternativos}  
%----------------------------------------

-

%----------------------------------------
\subsubsection*{Escenarios clave}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	\item Salida de la red social: Flujo Básico
\end{itemize}

%----------------------------------------
\subsubsection*{Precondiciones}  
%----------------------------------------

El usuario debe estar autenticado.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Postcondiciones}  
%----------------------------------------

El usuario queda desautenticado.

%----------------------------------------
\subsubsection*{Requerimientos especiales}  
%----------------------------------------

\begin{itemize}
	
	\item El texto e imágenes deben de ser visibles.
	\item Internacionalización del texto que se muestra.
	\item Intuitividad
	
\end{itemize}

\end{document}